打到來啦！！！！！

麵仔終於沾手美股
股票市場唯一浄土
又俾佢搞到污煙漳氣
好彩尋日700蚊走左tsla

俾哂機會大家走

都話我唔會買美股架囉

我要好早訓架

你講你架
搞到人地個心離一離
冇事啦冇事啦

你不如為雜種 淋病加持一下

祖國人民需要你

佢都係留意姐，仲有時間俾大家走，應該會升多浸就一定要走

淨 定 浄？

唔會即係會

不過麵仔出名善變
又牛又熊
好難捉摸佢老人家路數

係淨
疏大佬

etf咪唔洗mon住個市
ark

走左之後就上唔番車

佢好似話對ark系列好有興趣

不問價 All in Tsla, Arkk 啦！

但麵麵你係唔係分析過後覺得嗰幾隻有前途

知唔知有pre market 同after hours

酒啊～

收到風老母麵開始研究緊美股，準備大展拳腳

老母麵決戰華爾街大鱷好快上演～